呢度有冇做廣告既朋友 麻煩入入黎

有冇請summer intern 🙏🏼🙏🏼🙏🏼
小弟要做完實習先畢到業